Title: Buongiorno
Date: 2008-05-07
Category: Lituania
Slug: buongiorno
Author: Karim N Gorjux
Summary: Un mini post per augurare a tutti il buongiorno, il programma prevede un minimo di esercizio fisico al mattino e abbondante lavoro farcito di studi vari nel pomeriggio. Nelle varie pause provvederò[...]

Un mini post per augurare a tutti il buongiorno, il programma prevede un minimo di esercizio fisico al mattino e abbondante lavoro farcito di studi vari nel pomeriggio. Nelle varie pause provvederò a bloggare come non mai.


